聽日in麥記炸薯條師 有咩要注意

考完DSE冇野做
準備左cv
買埋suit business formal

仲有咩要準備

(笑)

去到炸左自己條j 炸得好先會請

巴打in 過

換3即刻返工

我唔肯炸 所以唔請我

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

睇住俾油彈到

記得要自備油去

唔好對住d薯條打乞嚏

唔洗interview

Ok 我會帶個秤去量

用花生油定粟米油

呢排鼻敏感

要扮到好鐘意食薯條先會請你

欣宜炸薯條

錯晒啦
範文嚟，面試要考

注你老母

認真答
唔好整親手，如果唔係d鹽乸足你成日